+2gc正式回歸

屠殺哥狗魔狗 仲要唔比對手有入球機會
轟仔